想問邊到有得買呢類型既晾衫繩？

指條明路

逃保

日本城

btw ching老婆奴?

呢款有？

量地官得閒今朝洗好3，岩岩上去睇發現吹跌晒，仲少左件3

屋企用緊

急要

邊到有

日本城/賣碗碟筷子地方到買

一般家品店都有得賣啦

好

日本城山晒鋪啦，2手500蚊條 殺唔殺

我聽日買，多謝晒